BU non jupas 詳細討論區（2）

歷史系快啲比我in啦
自膠 無加返（2）

BU CJ

LM

點解我year one報BA 佢都俾我in?
Gpa唔過3.5

你講緊中文？

英文系

Late round 其實仲有冇機

可能dse高

唔高 得16

有冇人可以答我

比你in都要解釋？莫非你想聽到既理由係bu太濫連你咁都有得in?

lm

點解有啲offer係唔洗in 有啲要in
但明明報同一科
唔洗in個啲嘅offer個gpa又唔係特別高都係差唔多

我3.8都冇

差幾多
Detail d講下

可能direct offer

Isem 幾時出呀

幾時先出？

聽日講出左year 1 entry

Database見到最早個批都係no interview好多係around 3.3-3.4
但最近個批有offer嘅都係有interview around cgpa 3.4

Bu acct offer godddddd
我唔想無書讀

我愛bu我愛浸大
希望下年可以有柯化

你gpa?

3.86

有冇可能係咁岩差少少而要in?
姐係例如佢收15個 頭個10個唔洗in 尾個5個要in
第十個可能係3.41 第十一個係3.39
2個差少少 但係前者唔洗in 因爲第十個 而第十一個就要in
Btw 咩科黎咁有趣

但見到database唔洗in就有offer嘅反而仲低分啲
Data and media communication

咁應該係other factors
低幾多先？
可能佢personal statement 寫得好？
或者有ielts

咁高都無

唔知呀應該係interview 差所以無offer, 你係咪有bu acct offer?

但我interview 都係垃圾..係..

邊間cc, 我想出年去讀year 1

Space..但我覺得hkcc比較好

低0.1左右

咁就係差個0.1 名落孫山

但反而低啲先no interview直接俾offer

咁可能ielts/dse 英文關事？

English 派咗未？有冇人有

有冇人知applied bio 幾時派offer?

hrm year1係咪已經派左offer 求咁多位解答

Sem1 gpa 3.7以上但4以下 。收到bu offer bba科，應唔應該要？

Bu Offer God

有冇巴打知isem as2 幾時派

推呀

Isem既你地幾號in

18號

16號

原來我都係16
睇錯

應該全部都係16號
得一日in

isem好似靜係收22個

有冇人知bu science yr1 nonju通常收幾多人？

填Database有bu entrepreneurship offer 個位巴/絲 ，請問係幾時派咗

有冇人收到bu soci啊？[black][/black]

我都16號

啱啱星期二已經派咗第二round lu

如果year1依家先報extended round係咪收得皮？

收到hrm offer了 多謝offer god

Congrats!!!! 巴打咩cc

我係絲 sf degree 🤓

Cpw 派左offer 🖖🏻

你收到？我in完仲等緊

cpw got
多謝offer god

想問下幾號in

3月19

絲打係啱啱收到？
即係已經派咗第2round?
Btw 恭喜絲打

岩岩收到hrm direct offer, year 1 entry.

Thanks offer god

trans u的？？？好叻！恭喜你！

四點多啲收到 先有email之後隔多陣先有sms 係咪第二round就唔清楚 因為好似冇乜人講過 多謝你呀希望你都快啲有offer!

係呀我係tran u的 多謝你呀 願offer god與你同在

未啊 ！你幾號in嫁？

宗哲係咪冇任何消息

多謝
希望可以同你做同學

18號呀

我都係喎！！過多一星期就一個月喇

Bu acct year1 有冇機出direct offer

我收到 仲以為冇可能

Year 3 entry?

加一

幾時收到嫁你gpa幾多啊

請問有冇人放econ

琴日收到bu acct year 3 offer

請問GPA幾多

sf 3.78/4

18號in 都係無聲氣

仲有冇人收到hrm year 3 offer

見到岀咗好耐

個d係冇in直出conditional
我地要in個批

係咪派曬第一批offer喇

Bu isem 出左了
會放出黎 接實啦

Yr1定Yr3？
有冇人收到yr1既？

我係Yr3 但識人收到Yr1

yr1 好似早幾日見到有人收到

巴打gpa幾多，英文有冇2,ielts?

3.8x dse2 無ielts

佢有冇叫你補返ielts?

1st choice ? 3.8x做乜揀isem

師兄收到offer?啱啱出嘅？即時有email?

Econ冇人放

無

係呀 first choice
因為我dse2又無ielts 所以咪報依科當水泡

咁又唔要，定有其他offer

有city offer

finance 係咪未派offer? In左成一個月都仲未有消息

BU中文系N手飯GOD

Email 定 電話

另外，請問收到offer前有冇轉application status

Email
Status 個度無留意

Thx

1

BU English 派咗未？

bu soci 出咗了 但會放 大家接實

Yr3?

我想要BU Soci... 浸大俾個機會我

我都想。。3.4中 未有

我都想。。。3.4尾 都冇

巴打gpa幾多

Bu econ想問咩環境

Offer定interview?

3.4 First choice interview 都唔俾我
還返錢俾我啦屌 浪費我時間

Offer

bu offer god

其實bu bba都係麻麻地
你想知咩

剩係想收offer
多唔多人reject

報咩科

我

Isem offer god
我想有書讀

又話isem係水泡科
點知今年收咁高gpa
等呢科啊
求offer god

如果asso讀commu gpa below 3.5係咪可以摺埋

多啦 基本上有poly/city offer都會reject bu

但我想要city

Yr1/3? 好似派曬啦已經

Soci offer GOD!!!!!!!!!

我都係

幾時先到第二輪

等緊n手飯

Me too 但覺得都細機會 好少人會放咁

請不要消失希望 夜長還是有星光

我yr1

覺得自己in個陣都唔差 其他人又唔算特別勁

同感

我有朋友話in就好多人都有得in 但係最後其實都係跟gpa派 之前都唔信 依家信了

由朝早10點in到6點
真係多人到一個點

唔係2點開始咩？

我見佢地In個啲房門口塊板
isem由朝早10點book到6點幾

有無人知isem幾時deadline交錢，想知幾時會有第二輪

4月尾

我係2點30in既 個陣我第一 兩個到 啲professor 啱啱開門比我

有冇人收到bcom acct interview

Bu GIS interview 嗰啲派左offer未

唔係派左啦咩？
見人有收到offer

想問bu hrm會派幾多round?
而家已經派左兩round...

想問你幾號in

hrm仲會唔會派

會

有冇人有歷史系既消息

上上下堂收到visual art offer啦
開心到跳起身

想問幾號in

有無人放BU CJ offer ...

想問下bu year1 會唔會睇igcse中文？

7/3！

3月7 in但今日先收到？

我同u都有個今日先收到！ 好似哩科特別遲 等到心慌

Isem

想要ISEM N手

我個friend, 放左isem
Ching cgpa幾多

Econ

3.4 左右 , 應該冇我份

有冇人知extended round application幾時先有面試

Ching報左咩

finance同econ 2月中到依家都未有消息

6月先有 佢admission 個網有寫

有無下年入bu sw year 1 嘅巴絲打想早啲識下人交個朋友先

database 3.27都有喎

勵志故事 from My Friend(佢無開連登ac)
GPA 3.0x(唔記得佢.04定.05) 收 bu Isem senior yr offer
GPA只係你入interview room門口嘅一步(或者係用黎評同你一樣lv.嘅人)
各位唔好灰心

點解會咁 好唔開心

我都係isem 聽完更加唔開心 明明interview 表現都唔算差

有冇巴打知道AF嗰面派左offer未?

有冇巴絲知？

Main round無interview,幾時有second round

派左interview了

Bu Offer God
仲未有任何消息

BU Offer God

hrm仲會唔會再派

今日收到？我仲未有消息可能cgpa低

me too la ching

一樣都係in isem嘅我情何以堪，係咪派哂offer啦

你地個個都係senior entry?

我係

Bu offer God

想問下isem year1係咪收得好鬼高
我見database收得好低分
但我就收唔到 後悔無報year3

Bu econ 出左第2輪未

finance係咪放哂offer ?
我gpa係mean以上都收唔到

邊間cc

有冇人知如果今日先走去報bu commu既話仲有冇機會

sf bba

巴打已經收到？

Bu biotech offer god
已經等左個半月la 我想有書讀姐

有無人reject hku ba 入bu中文？

有hku唔入 入bu..............................

決定讀bu isem

FTV係咪都派左？

仲有冇派hrm

isem n 手飯求下你

我都等緊

Cgpa幾多

想問bu 會唔會留翻啲位派俾extended round？

同求

+1 求n手飯

3。15

同問

我報Bu cj 將fj stream 放最後一
點解會收到interview 通知
係咪代表上面2個stream都唔收我？

Bu Offer神

Bu offer god

Year3 entry?

係呀 我朋友一樣gpa佢有offer

前幾日放咗isem,加油

上面都有講話3.0幾都有啦，前幾日有打去問
佢話yr3 entry競爭大啲
完全睇唔到邊到大

我真係in得咁差咩

Bu Offer God
就快五月仲未有消息

Ching 報咗咩？
我見到你好耐啦

BU offer god

小科加小位啦
poly同city派嘅話已經佔左non ju嘅一半位

除咗呢兩間 bu 已經係收得比較多senior

咩科

講緊senior entry?
我yr1報係咪會多啲位

Bachelor of Arts year 1
Bu Offer God
N手飯Offer God

Soc sci yr 1 in 完幾時派offer？

佢interview完有講

佢講話會好快知結果

佢話好快會知結果，一兩個星期內

3.7幾 都要等bu econ
派左2輪啦喎
In得好差咩

Bu hrm 請問派完未 CGPA 3.6~3.7/4.3 都未有offer

不過都好多人interview

派左2 round 應該等n手

應該嗰日in晒全部？問人全部都係同一日in

應該係

希望有書讀

你grp discussion嗰題問咩

大灣區
另外一題係唔係 why hk people unhappy

好彩抽唔中大灣區

想問邊度睇其他科收幾多人？

bu acc派哂未....幾時再有...

有冇人入左BU 想開返個Telegram group識下人啊？

isem快啲派下offer
無書讀啦

Ching你gpa幾多

唔關事路過 上年interview過applied bio - env
不過其實就係同biotech班人一齊in的
當時我個interview（group discussion 同以往係database所問既問題唔太一樣）
三個prof坐我地前面 （姐係我地同佢面對面咁坐）
佢首先叫人自我介紹 多過一分鐘會stop你
佢拋問題出黎叫人講下自己想法 每人都有一次出聲既機會 都係一樣多過一分鐘就會stop你
頭一條問題就問點樣可以保護個環境
第二條問題佢問你覺得將來有咩tech可以幫到成個環境（但係當時其他個三個人都deadair得我一個拋左gm food出黎點知佢地三個就係咁執我口水尾 講左兩分幾鐘gm food 激死prof）
第三條問題就叫我地講下近日係香港有咩env既pollution （當時我係講海豚 亦都有人講上年最熱門既話題：南生圍大火）

而我朋友個組就問：
1 點解會想讀bu 有咩好？
2 講下南生圍大火對環境有咩影響
（p.s. 最後我朋友收到offer）

btw 我bio - env係放second choice 佢都照出interview俾我
最後緊係無offer啦 但都叫做有得in下
我個組有個女仔係讀ou degree 佢係咁吹自己做過好多intern 去過好多field trip 但係我見到兩個prof都黑哂面 反而其他人講自己點解會想讀依個prog/點解對依科有興趣 個prof會好開心係到笑
我講左咩就自己參透下啦 因為我都無offer 唔敢講太多 驚害左大家
祝大家早日收到offer

想問bu如果收左你7月份會唔會有入學講座之類？

3.54 廢你好多
你係咪3.8

我上次講完gpa 係咁比人插

有冇巴打都收到bu gis yr3 offer?

Music出左offer未

想

3.7左右

想知dse英文得2 冇考ielts會唔會有機會有offer

求問有冇ching收到english language senior entry 的offer

聽講有人無考都入到，Dse 都系得2，但唔知系咪真

求acct offer
冇offer完全冇心機溫書

出咗，4月尾

不過我聽個科系宗教，同埋account 系大科，所以點都考左個ielts 會穩陣d

唔係出左好多啦咩

利申：asso fd 收到

我知 因為身邊無frd會讀呢科
所以想搵下有冇人圍下爐

好啊

無得in 人生已完

見無巴絲開
我就開咗先啦！
各位2019 BU Nonjupas Entry就入啦

Bu Offer god

bu soci 幾時派offer

Soci有消息未

最快一個禮拜

Gpa?
而家先五月 定d

收到Soci

恭喜曬
巴打gpa 幾多呀 幫frd 問

Yr1?

cgpa3.53好似有啲危險

朋友話Soci yr3已出

原來係yr3

Pra 出咗offer未？
想有n手飯食

終於收到soci

Yr3???

Yes

我yr1 in完soci 依家好驚

3.3X
應該係第二輪嚟既

thx

你驚咩姐

有無in咗幼教pt degree嘅巴絲可以講下點interview

唔係讀soci+gpa未夠高

想問大約幾點收到？

快啲放year1啦soci 我好慘呀

Yr3 4點左右打打下機收到

最快都要一個星期
等下啦

以後4點準時打機

真心睇in得好唔好
果組其他人表現一般 先咁早有
我gpa得3.2尾

我4點都打緊機 典解我無

巴打覺得自己表現點突出法

In得吹水科最少要知有咩用詞要用
同組既socialization都講唔出
自己就要把握呢D機會

你地用英文in?

係呀 你係中文in？

佢話你哋可以用最擅長表達嘅語言
廣東話又得英文又得

咁我英文唔好都會係揀英文
用中文in反而好似怪怪地

成組都講廣東話 prof都係講廣東話

咁都應該冇問題 有努力過就得
唔好比太多壓力自己
總會有offer既

希望啦

咁就有d危險 但lingu應該輕鬆入

有冇人in歷史系 in得好差

Bu Offer God
In得好差+1

咩科？

上面有講

我準備充足先去in 其他人self intro都一般
我真係覺得自己都唔算差 但到依家一樣冇

社科BU應該都係睇Interview>GPA
我都係3.2幾 但in得好+ielts有7
收咗第一輪GIS offer

咁應該係Ielts都幫唔少啦

想知Chinese Journalism會唔會派n手飯呀
今年又冇interview, 大佬呀想點啫 我想讀journal呀
Cgpa 3.61都唔考慮... 雖然7月先考ielts...
我真係好驚呀
身邊個個都有offer喇 自問我好努力讀書㗎

我DSE英文2左 冇考Ielts
所以應該真係interview

有冇人知bu acct會派到幾時 唔想冇書讀

我3.4幾都係in左GIS 仲未有Offer

Ching 你係hkcc ?

3.4唔洗讀BU 啦？ 你讀咩CC

Cccu

我dse2左 未報ielts
所以 city ppp ais offer都未收到

Cccu好似係3.4/4.3？
快報ielts la

早幾年7月中收offer

可唔可以講下嗰陣係幾多gpa

聽日就知

我上年都in得好差 8月尾收offer

請問絲打 in完 個面試官有冇啲咩特別問題？話你可能要補credit或者主動同你講幾時出offer之類？因為我答完啲問題嗰刻佢講左呢啲，我唔知點解有啲覺得係暗示會出offer比我，咁我想問下你有冇聽到類似既野 唔該曬

歷史系？咁請問巴打 in完 個面試官有冇啲咩特別問題？話你可能要補credit或者主動同你講幾時出offer之類？因為我答完啲問題嗰刻佢講左呢啲，我唔知點解有啲覺得係暗示會出offer比我，咁我想問下你有冇聽到類似既野 唔該曬

佢同我講可能會有機會要defer o唔ok咁

不過唔好意思 想問多少少就係你嗰次有冇范永聰？ 你覺得佢個人點，會唔會鬆手？

冇offer好似等死咁 完全唔想温書做嘢 好頹

聽日最後一科

我仲有兩科 聽日一科後日一科

有無人收到bu yr1 soci

加油頂住呀！
利申我都未有柯化..

有冇人知bu hr會派到幾時..

有，我Fd 1個月前收到

啱啱收到bu fin
謝天謝地

幾號in?
介唔介意講gpa

12/3
3.36
gap

好 thanks 巴打

Isem

有無書讀睇呢舖

點解咁多人3.6以上都會報isem，希望你地係當呢科水泡，之後收到一科更好嘅，就會dum個offer俾我呢啲食n手飯嘅人

我等緊yr1 entry

搭嗲，我上年係佢in，好好人

但其實我又見到有d 3.6的人報呢科個d又未必俾offer， 有個3.0X反而有，好難捉摸... BTW, 你GPA 幾多？

有無人收到yr1 bu soci

想知道幾時再派過isemn手等得好苦啊

收左你？

唔係，我係in arts year1
三個人一組in，好多考官
等offer等到心灰意冷
Offer God

係，但鬆唔鬆手就答唔到你
因為都識人佢in但收唔到offer

咁請問佢有冇啲特別野係主動講比你聽 即係好似要補credit或者 幾時出offer 呢啲感覺上有意收你既說話

Gpa 3.27

Ching year1 入year1?

你有冇考IELTS? 因為我見IELTS 考得高都好似加唔少分，真心想你同我一齊做同學

year2入year1

Soci yr1岀咗offer未

有冇巴打絲打有environmental science yr3offer 消息

有，但補credit呢句係Dr. Law同我講
Dr. Fan就講左3次話好想第日係bu見到我

有考啊，但得6分
多謝你嘅鼓勵
收到你留言個心真係暖一暖

我前幾日in都in完
唔知係咪因為朝早0930 in既關係 好hea
係郭錦洲同個teaching assistant（佢一開頭自己話係assistant) in我
In左唔夠10分鐘就話問完我野啦

你會唔會考慮再考一次？如果考得高我諗就算係N手可能都會諗你先

其實around 10分鐘好正常
反而直接講問左你幾多題仲好

再交成績都得？

聽講話你IELTS成績高左，你係個waiting list 嘅排位都會升咗

但唔知系咪真

IELTS 可以再交

咁如果喺asso讀既史科唔多（可能得一兩科咁），會唔會補credit補得好辛苦

其實你讀得幾少都好，如果佢收你入year3，major都一定幫你tran左15 credit，但補credit係好辛苦。
上sem補credit要讀6科major core

有冇人有DMC offer GPA 3.1 係咪玩完

Bu offer god
求下你俾offer我同我朋友

未派姐 定d 來

Bu Offer God
求offer神派offer畀我

唔想無書讀

其實我又唔係未有嘅
不過想睇埋bu
多謝你。加油吖
你報咗咩科

Ching有書讀

都要meet 到condition
呢個sem 盡曬力

唉

揀錯major交左錢submit係咪冇得改

Choice 2會唔會比佢考慮choice 1 impossible 有

係

聽講好難入我揀錯左hrm

同一個department有可能

Choice 2係咪白填 唔睇的

如果兩個choice係同一個department就有可能

1HRM. 2ISEM我諗我晒左報名費

bu non jupas係咪一直會 in progress
唔會好似city個d 轉??

之前sd過email問
話唔會轉，unsuccessful 都係8月尾知會知

想問下新一輪isem幾號deadline交留位？
等食n手飯

又派咗新一輪？我淨係知上一輪係23/4

其實我都唔清楚到第幾輪，因為自己一個offer都無，所以幾時deadline 派新一輪，我都唔清楚

我前排有打去問 佢都係話過咗一輪 不過幾時再派竟唔知 都係等order做野 但係就話未滿曬既

bu soci offer呢

多謝你嘅消息！祝大家都有offer

你GPA 幾多？我聽過有人choice 1&2都同時有interview

Bu Offer God
N手飯Offer God
in完兩個月冇消息係咪冇希望喇

等下啦 我都等緊
我就預兩個星期嘅

下星期一就兩個禮拜

Molamola

有冇人知Geo係咪已經派哂

Ching都係等yr1 soci?

係呀

求bu acc ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
btw 3.6x
唉 help

gdp幾多

又話一到兩星期 肯放offer未

完咗sem都冇得放鬆下 唔想做牙蘇仔呀

可能一早已經派晒

我唔要做牙蘇仔呀

牙smith讀soci?

冇人想

我同個fd 3月1 in完bu sw, 大家都諗住year 1走
跟住我 4月9就收到year 1 offer
佢一直都無消息，到琴日無啦啦都收到year 1 offer
想講嘅係大家唔好放棄住仲有機會㗎

咁咪好 有frd 陪你一齊入
year 1 走好好多

有咩令你覺得好好多

我自己好唔鍾意asso 個環境姐
同埋入u year 1 個自由度高過senior entry 好多
純粹個人睇法姐

可以享受多2年 u life

我都係純粹想聽下意見

soc sci 撚

咁應該派俾你先

要等到星期二

Ching dmc in咗啲咩

冇被邀請去interview 聽講好似係冇interview？

巴打你asso讀cs科？

thx God 收到bu applied bio

幾時收到

琴日10號 4 5點左右

幾號in

3月7

你唔係讀文科嘅咩

如果有得選擇 咁你會點揀
1+4 or 2+2

好橙我就係煩惱緊呢樣野

始終yr 1就可以讀足4年，可以早啲有u life，唔使為gpa 擔驚受怕。senior entry一入就yr 3，好快就grad。

Yr1入bu定yr3入二大好啲

你今個sem 仲keep 唔keep 到3.7

巴打有冇報其他u

真係等岀gdp先知

如果收到bu offer 照交住留位費先啦
到出gpa 你再慢慢諗

如果有bu offer

city ppp

我都有報呢科main round 不過一直係under review

有冇人知CS 讀唔讀得過㗎？

巴打你幾分

求求BU做下好人

有冇人收到幼教interview

好似已經in咗2日？

Prapr 係咪first round都未派？

但個網寫係6至7月先in?

你係pt定ft

ft ar

BU non jupas
嚟緊讀埋yr2 high dip升 fine art

Database好似有人有填咗啦4月6
第611個

中文新聞呢

有冇人收到soc sci offer

岩岩收到hrm offer year3

個班都唔洗in

我冇

2月26號

希望你都快d有offer

GPA幾多

恭喜絲打！你終於等到

多謝你呀

3.4

又嚟叫春 soci有offer未

Soci

我都係26號in 今朝收到hrm offer 啊

Congrats

究竟今年GIS 有冇interview ？有啲人話有 有啲人又話冇
CGPA 3.37 冇interview

到底yr1 soci係咪派咗

Bu Offer God
求arts offer

4月in完 4月尾收埋offer

恭喜絲打

想問你GPA幾多？

Congrats ar!!!

Thank you

低過你 你咩CC?

CCCU

想問下3.37係3.37/4定3.37/4.3？
唔係好熟cccu

3.37/4.3

讀咩科先
識人
學霸級gpa要interview，但gpa 3.4 range 唔洗interview

歷史系出左

社會科學

bcom acct 出offer未

你收到？

收到

有冇人有bu收左offer既group

想問下i想問下isem係咪派哂啦?

邊個知姐大佬
得學校先知

前排打咗去問 話未收曬人
但派就一定派咗架啦
一齊等下啦 加油

打去點問

咪直接問呢科依家派成點 個situation 係點個啲
不過竹係因為有其他問題所以先打去 再順便問埋

驚打去問俾人印象唔好

其實唔會架 首先如果可能你齋問個科派成點個啲 未必一定會要你既application number 個啲
就算要 佢都唔會做到啲咩 最多幫你昅一昅咁解
打過去AR同個商學院既department 兩邊都幾好 都有解答到我問題既
利申 我係下面個個case

佢地都係

想問下BU係咪到後期會打電話通知人有無offer

BU offer god今日發功派offer俾我同我朋友

有冇人知commu既消息
冇interview又冇email
淆到就黎死

conditional定direct offer？同埋ching gpa幾多？

嚟啦嚟啦 好想收

想問extended round幾時派interview

巴打幾多gpa

BU non ju 學生 入到之後唔好亂丟餐具

我會好好愛惜餐具 快啲俾offer我

我唔會玩麵粉 我要offer

啊！收到offer喇好開心

咩offer

求派offer

多謝offer god

Social Sciences 終於俾我啦

Year 3 定year 1? 有冇major?

Year1

我都收到了

恭喜恭喜

恭喜曬

同學

好多year 1 social sciences
不過個payment due date 會唔會快咗d

比起預期收得多人

都係嘅 見到好多人都收到
恭喜各位
自己都覺得開心
但係自己想考慮得耐小小

你做咩又改名 原本個名易認好多

唔記得轉ac?

有冇人係First choice 連interview都冇
打電話問佢話冇可能派漏
同我gpa差唔多嘅都收曬interview同offer

你報咩先

有無人收過isem

我都想知isem係咪派曬

兩日前收到finance offer thx offer god

Gpa 幾多同幾號in

~3.5/4 12號in

有無人都收到bu mkt year 1?

識人幾個月前收到

有無人收到BU history/china studies history ，求相認

如果dse英文無3的話係咪一定耍考ielts 6分？
上年去info day個師兄話佢無3 考ielts得5分無交分上去都入得番PRA 佢GPA無一次低過3.6

UGC

非

咩都冇

想問下有冇ching知下年bu cie張cert係唔係唔會再出bu個名？

即係點？忡會唔會用bu個名出cert?

Ching Pra咩科

isem 呢排有冇出過N手

有冇大大知道HKBU non jupas係咪都要讀普通話先grad到???

乜撚嘢大大

有冇人知china studies (sociology) 大概收幾多 到宜加都冇interview

Summer sem 除左public speaking，仲有咩course 可以報？

依家仲可以報咩

屌 又改左 之前明明話31may前係deadline

巴打打去問係打邊個電話？

AR個個 不過其實睇人 近排又打多次 咩都唔肯講

有冇人知bcom acct出咗offer未

收到bu hrm

有冇人知bu留位費要交幾多？

有冇話收幾多人

想問一問有無人報左FINAL ROUND ？

5400左右

我都好想知

幫frd 問 你哋報咗咩科

唔係啊

有無人知journalisms DMC出左offer未

Hum派咗round 2未

Fine Art with Design

求Bu offer god
今個月last chance
希望有書讀

仲有無人而家收到Bu marketing interview

想問吓各位呢！
我之前報左bu bba nonju 但我岩岩先知我apply year揀左year1 想問吓有無得申請反year2 or year3 entry
同埋有無人收到offer

上面話今個月都完啦
下年再報

或者我試吓sd email 問問

各位BU巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

請問各位，咁我就accept左offer，sem4出左gpa之後，係咪就咁update返個分同upload返張transcript上去就得，使唔使又好似accept offer嗰陣咁特登去一次admission office度比佢睇張transcript

有冇人有報summer sem 不如舉個手

sw派成點 好撚柒耐了 好頹

親身去
帶正本同副本

你報左？

頭先去左bu度交final gpa，個staff同我講7月尾會有confirm email，有冇人知個個confirm email 係咩嚟

想問洗唔洗交Transcript副本?

Confirm email聽人講係確認收左你

報左 已經可以入個buniport睇上堂時間

要交副本同埋正本俾佢對

交左留位費係咪可以遲D accept offer?

你地報咗咩科

我讀history所以報左科香港史

要跟足 guidelines on admission 嘅指示
2個step:

交完錢
deadline 前去bu 到交文件

兩樣都要deadline 前做

交左錢但冇去bu交文件

你係咪喺tg group 問過。。

代等緊n手飯嘅人多謝佢

但我依家去緊交

打咗電話？
祝你好運

係呀
多謝你

想問係咪有tg group

Isem派晒？

有冇人知 ba hist咩情況
想收到

派左十世 你想要就等n手飯

3.54你覺得有冇機

齋睇GPA嚟講就一定有機，但呢科似乎係睇interview比較重，所以有冇機都係要問你自己覺得in嗰陣準備得夠唔夠

冇收到interview

咁應該多數都唔會有，因為佢收人一定要in過先會收

好

有冇人呢幾星期收到mkt offer

有無人收到BBA offer
如果cgpa 3.24
Year1 BBA機會是咪不大

你呢個gpa yr2都得含大會收

直頭無機會啦

有冇人試過打去/Email 去 Department 問下自己 waiting list 排到第幾

有 email問左

結果okay嗎？

有冇人都係等緊數學interview?

Bu econ offer god

想問下isem派哂未，有無ching問過

我估都冇，已放棄😥😥

諗住過幾日send email問下

有冇人收到Business computing and data analysis offer
新科是咪冇咁快派 offer

打算過哂啲紅假就send email去問下

佢冇覆 不過我唔讀bu啦 讀Cu算

Ching gpa?

Gpa 3.4 ielts 6.5
hrm n手仲有冇機

Isem有無人sd email問過自己status？ 問完佢話唔接受email查詢

same

叫我打去bu😭😭

咁你有無打去問

之前打過hea 9我

email問就話唔清楚，其實係唔係冇得問😭😭

我係問咗Vincent，佢話唔接受email查詢。sd去admin個面，就話in progress緊，話到8月尾無就係無，都係答翻啲官腔野

Bu係咪好似poly咁只出一個offer?

收到第一個offer就會自動幫你cut另一個

有冇人去聽日summer programme個opening ceremony

想問下nonju入year 3 想minor洗唔洗defer？

真心想問
Push
有interview
要等到幾時😭

In成點？

麻麻哋
唔計self intro 只講過一次野
不過果次算詳盡 interviewer有up頭認同 其他人冇（不過我諗禮貌上姐）
收到hrm Year1 都好 想問大唔大機？
係咪如果year3派完先到year1?
定一齊派嫁
Thx

我意思係interviewer 冇對其他人up頭

cgpa3.2x physics and green energy 仲有無機?

原來仲有interview，我6月尾嗰陣in左，我都係late round報

希望可以一齊做同學啦

希望可以啦你黎緊幾時in?

7月11 in

你in成點？

In左10分鐘都唔知有無，自介+問下成績就完

你邊間cc? 因為我有朋友都係6月尾in完 佢地收到offer

咁快收到⋯Hkcc，佢地都係？

係 佢地低gpa過你

如果淨係去interview 未收到offer 會唔會cut另一個？

我3.6x都等緊

收到math interview 想知cal考d咩同stat考d咩？

會轉status

Offered Another Programme

有offer仲想點

都未有...

就算收到offer要讀多年都好正常

請問bu既朋友收到佢寄黎既確認取錄信未
之前問過話月頭會收到 有冇人已經收到？

Office話7月尾收到

好啦咁唯有繼續等收信

Offer god

唔洗擔心

咁你本身讀緊咩

我今日都in完 我放second choice不過

究竟呢科有冇人讀

叫你補交係咪有機呀?

我過咗deadline 先交係咪無機

我記得我之前收n手飯嗰陣都係AR嗰邊問我如果有offer要唔要 再叫我補交返year2 sem2個成績 所以佢叫得你補交應該都有機嘅

但要12號之前交 我依家先睇到

咁我就唔知啦 可能你聽朝一早打電話問問希望佢未俾個offer其他人

點都好 唔該你先

on9 , 6月中已經交晒所有supporting documents上去，條友叫我等7月尾收正式offer letter

跟本琴日send左封email同我講話我無係7月10之前交齊嘢，要decline我offer

即刻reply左封email屌柒佢收咁多錢小小嘢都做唔到

sw

係啊

好似大約三個工作天左右

你係上門交正本比佢對定純粹upload上去？

咁等多幾日睇下點 無咩期望

兩樣都有呀屌佢老母

下星期打去講啦 定係你已經有其他U收

無
而且講封垃圾email講明係我遲交嘢

星期一佢朝早唔覆，下午就上去大鬧admission office

收到offer 講聲喎

覆左未？

未一陣下午剷上去bu屌撚死個office
成個朝早覆個email都做唔到

要投訴

上到去bu話搞錯左
唔洗理就得
我屌完佢老母話搞錯得唔得呀

今日收到bu Bachelor of Commerce (Honours) in Accountancy既self finance offer,本身讀cccu financial services(cgpa 3.33),7月5 interview,有無讀過呢科既巴絲打講下值唔値得要呢個offer?

有offer既大家有冇交學費？定係reg day完之後先交？

請問有冇巴打收到歐研offer

乜鳩都問一餐 人哋個網寫得好清楚

有無巴絲tran 咗marketing

isem有無消息

知唔知bu hrm幾時交錢？

唔值

點解唔値?係因為會計行業前景唔好?定係self finance學費太貴?

3.23

我都未有

唔記得引用

過咗係咪即係派晒？

有啲人收到另一間offer唔去註冊 仲會有offer派

巴打有無收到offer?

無 等reg day 睇下有無人放啦

有冇ching仲收到isem offer? 等到心塞喇..

有冇GIS消息 gpa 3.3x都冇得in

3月份in完eng lit終於有消息, 感謝offer god

我都3.23，等isem

你有未，巴圢

3.35 冇isem

希望大家明天有offer，一齊做同學仔，天佑香港

無啊

聽日就會知？

D人話明天系isem註冊日，最後機會

明天冇，繼續返工，之後有offer ，機會不大

想問有冇人31號in完acct 知道有消息未

有就講聲

我on9左，今日註冊日，應該聽日放位掛

聽日都有

想問下15號有去in maths and stat既有冇已經收到offer

N 手飯god🙏🏻🙏🏻

D人話bu註冊日，推遲左，係唔係真

冇 ，照去

無booth行姐，仲可以攞學生證

只求offer god
N手飯照要

有冇巴絲知道CJ offer係咪派晒⋯

Ava係咪都派哂啦

認真推

係咪冇人放中文系offer？
等我死左條心

Offer god 求比機會我

有無人有acct offer吖

係咪未派n手

其實佢地會唔會覺得咁樣只係搞著自己，遲啲又要諗辦法搵返啲新生參加

讀Bu sociology yr3
今年係咪注定咩都冇得玩 可以輕鬆下
利申要發夢既日子都有去
想輕鬆一下姐

求n手飯

好多好似都照搞ocamp，你搵返你地soc個fb睇下？

Sd左封email報聚會
話soci 係冇soc

好想讀cs year 3
offer god 求你比個機會我

嗰啲有良心嘅會自己搞返reg day其實真係有啲係搞着自己但錢大康咁樣回應佢地搞罷reg都合理
至於嗰啲罷reg完又懶得搞返嘅我真係屌你老母，唔係話我唔支持罷reg , 但真係唔好出post扮晒關心新生囉，講話有咩問題歡迎問佢地我屌我實知遲啲我會遇到咩問題，連一日象徵式都唔搞返都又要扮關心fm

可能會有讀緊嘅人負皮我但我想講咁因為你唔係受影響嘅fm , 依家我真係望撚住個Buiport咩都唔識禁

4soc有冇搞ocamp？睇下有冇得join

希望有啦

唔識自己search?

你都幾惡架喎

有幾撚惡呀屌你老母伸手黨仲咁撚串

之前都答撚過你D野啦
有offer就係到屌鳩你
你仲撚串啦

Yr3都唔識google仲好意思話人

叻啦叻啦
話希望有都比你屌

一開波都無屌你 好惡

睇過ig見冇消息都冇
叫人自己search 仲比粒膠
你係咪咁想要優越感
自問都問得又唔係串

不如你再睇多次啦
IG都po咗成個禮拜

如果直接講會唔會好少少
Btw唔該曬

唔洗客氣
Ok sorry頭先語氣重咗

依個時期咩人都好壓抑啦
真係想有機會放鬆下

祝你Ocamp玩得開心啲

BU ISEM N手出晒

Bu cs offer god

等緊

bu finance同econ係咪已經派哂

今朝bu打咁黎話睇緊我application apply isem個program 問我如果出offer比我仲有冇興趣 我話緊係有
係咪即係有機唔想自己諗多咗

巴打cgpa?

Um 比較低 3.1幾
補充：打咗電話過黎之後冇耐就sd咗封email叫我補交資料

Bu offer god
日日等電話等得好辛苦 求你比次機會我

補sem 4成績？

無錯

之前有無send email 比你？

BU Offer God
求下你

想問sociology 巴打讀得hea唔hea

有 打咗黎一陣之後就sd email叫我聽日前補交資料

個電話係幾多呀?

3411 284x
之前未見過既

Ching 我都係呀 上個星期bu打黎叫我有興趣就補交sem4成績
結果今日真係收到
應該仲放緊 希望大家可以做同學

但因為我sem4既成績拉低咗 所以我好驚補交完會冇
希望做到同學啦
你打完電話補交咗資料之後隔幾耐先收到？

巴打我又係尋日朝早收到電話叫我補交。想知有offer機率高唔高，好驚最後係假希望

想問下大家收到電話問要唔要offer之後幾耐收到email

我都好驚依家 因為發覺有好多人都收到電話咁

連電話都無既路過

可能聽日就有呢 保持希望

希望今日有year 3 cs offer 收

希望係

電話都無既加一

我係non jupas 入year 2 想問下依家pe仲係咪一定要讀同埋要幾多credits

有冇bu人入唔到system reg hall啊

有無non jupas入year3 entrepreneurship

啱啱收咗firm offer啦有書讀

今日收到program director WhatsApp約phone interview

你報咩programme? 係咪late round 先報?

btw 係你contact 佢定點, 然後有interview?

恭喜

羨慕
話說我late round 報arts/social sciences(year 1 entry)，然後咩聲氣都無

有冇叫過你去interview 呀

Yr one本身都少啲位下年早啲報senior entry
Bu offer condition 通常都唔洗好高gpa

Bu offer god
Cityu offer god
就算唔係cs都得架
求賜offer比小弟 好想讀書

Bu就 cs dmc
City cs im data

加油呀巴打.仲有機會既 未到最後都唔好放棄

就係無

我睇database 見到好多人有year 1 offer
我都諗住下年早d 報

大家加油
連登好少見人講cs offer 唔知幾時派n手

我岩岩都收到bu 電話 情況一樣咁係咪即係有機？

放左hrm 大家加油

想問吓岩岩bu打電話嚟問我有無興趣要個offer
即係點呢
利申bba y1

我同你一樣呀 報左bba y1 係咪即係有offer ?

想問下大慨幾時會收到email

請問電話係幾號？

34112218

我都唔知仲未收到

我岩岩收到啦 各位加油

我都係！

加telegram ?

以我所知bu econ好似仲放緊 大家加油

有冇人仲收到isem?

多謝Offer God

有無人都係最近先收到offer 啱啱login 完 buniport 想睇自己讀咩 adddrop點做 一睇my study schedule 睇到頭都大埋 之前讀嘅科係咪都可以 trans sem1係讀返yr3嘅科? 咁yr1個D點算 完全唔知讀幾多cre先畢到業 求救

岩岩quit左bu hrm y3
大家接實

Year3 entry ?

Ys ah 今日reg埋

你gpa幾多啊

收到咩OFFER?

想問下一個月前有去maths and stat interview既有冇已經收到offer
係year 3 entry

有無人入bu y3 applied econ想開個tg group講下reg科既野或者黎緊開學有個照應?

好想接啊

好人一生平安

冇收到其他offer
只係唔想讀bu

等接電話

睇資料睇到暈+1
好似有d workshop一定要參加
遲入錯過咗
仲有reg科都唔知點搞

+1

好型

+2

放左AP Econ offer year 3 entry，希望大家收到Offer

巴打好勇

Fd前日收到Bba year1 offer電話
已reject

註冊嗰陣有問過 佢話到時開學冇叫去makeup 就唔使 等通知

ISEM乜聲氣都無

派晒啦

嗚

前幾日先搞新生註冊
佢話九月中先比到timetable我
係咪半個月唔洗讀書

9月中咁耐year幾entry??

year1

係咪派哂所有offer啦

咁頭兩個星期咪冇得返再問下office

BU Acct 係咪派晒

我都想知 ching幾多gpa

3.19俾雜科拉低晒

我啱啱收到電話喇

啱啱confirm 左 Account offer 大家仲有機會㗎
加油💪

但你應該都有add drop period架 正常都係搶科而唔洗等月中先有架

清gpa幾多

pre-reg左啦
但add唔到科
得12cre正常幾多?